攣毛可以整咩髮型

對自己個頭冇乜希望
有冇咩推介 有圖最好
利申巴打

攣成點先得假?有冇概念圖?

蜘蛛又得
蛆蟲又得
得左

有
除底褲睇下